[求交代] 呢兩個星期好多莫名其妙被咬

而且冇人知點解

事後淨係知有律師家人，但冇人講過被咬原因
甚至有啲不知不覺可能就消失咗或者放咗

而家落街行下食個飯
甚至返工放工搭車都
人心惶惶。
已經唔係「冇犯法怕咩俾人拉」，

而係香港地要人間蒸發一個人其實唔難

冇人知?

陰啲陰啲咁拉人，鏡頭面前就做到個畫面好好睇

pish

tui

依家仲危險過之前，俾人拉無鏡頭影

係咪 poly mark 左身份證, 之後再慢慢捉？

有班教育界痴線佬為左唔比學生落入聖誕節圈套

連朋友個朋友個親戚 啲風都冇一滴?

18up全部上過晒庭啦

重點：人人都為自己利益 各自為政 香港人一向都無民族或者團體意識 人地外國人死左一個都會拆左個政權 香港人狂死只係被圈養 再得閒殺幾個減下數量 增加大陸人口補返